10.7 各區悼念反送中烈士

我發現一樣野勇武覺得要遍地開花同埋班風向撚嘅理據是 香港是唔是默許呢條惡法 向政府屈服我想講10.4~10.6嘅激烈反抗是廢嘅全部行上街反佢老母嘅香港人是空氣嚟嘅

我唔是阻止你地上線，但是我見到你地日日打精神壓力會好大 自從10.1晚晚都要出動

有沒得諗今晚做安息日，根據9位烈士殉道嘅地方去劃分多區，因為6點停黨鐵

同埋我見到有樣野樓主我認清楚一區遊行已經唔會再出現同埋我唔是鬼我真是為場運動好但是班狗大力出擊同埋懢捕拉左應該接近100位手足。

有啲建議:
灣仔突襲拉左數十位手足，和理非花生友你是走就走啦，跑走之後唔識彈出彈入再返嚟咩

同埋唔該大家唔好以為呢家扮街坊就唔洗驚，沙田百步梯就是咁樣拉左好多手足 保持警惕啊

利申樓主最近比下面條3毛狙擊
但是跪求入去睇我嘅Post因為做開標題黨

小小雞巴巴在樓下

三罷做左咁撚多次，都係得8.5成功，因為計劃左好撚耐，對香港人黎講，個個都只想被罷工，咁點撚樣先做到？

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但咁撚樣都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

利申兄弟爬山 各自努力 今晚如無意外應該會遍地開花 和理非要做嘅野就是同時搞一啲有意義嘅野去比支持我地嘅美媒大幅度報導好野，淡化勇武手足裝修嘅影響

推

同意

要比國際社會知道香港人本性善良，抗爭只係被林奠強權壓迫之下的行為

如果祭祀反送中死亡人士都要比當權者壓迫，咁就同大陸政府一樣，矛頭就會直指林奠政府

不衝不破壞，只祭祀

呢啲煙幕是需要嘅 因為你睇返美媒好Support我地，但是你都要比位佢地入㗎